\solutionSection

Суммарная длина витков равна $k \cdot m$.

Если длины ленты не хватает даже для витков $(n < k \cdot m)$, то сделать башню красивой точно не получится.

Если длины ленты хватает только на то, чтобы сделать эти $k$ витков $(n = k \cdot m)$, то сделать башню красивой не получится, так как Аня не сможет прикрепить к вершине башни ни одной ленты.

Если же можно сделать желаемые $k$ витков и от ленты ещё что-то останется $(n > k \cdot m)$, на ленточки останется $(n - k \cdot m)$ единиц длины. Далее необходимо оставшуюся часть ленты разделить на ленточки \emph{равной длины} и прикрепить получившиеся ленточки к вершине башни. Причём длина \emph{хотя бы одной} из ленточек должна быть равна высоте башни. Следовательно длина \emph{всех} ленточек должна быть равна высоте башни. А чтобы было возможно оставшуюся часть ленты разделить на ленточки с длиной, равной высоте башни, длина оставшейся части ленты должна нацело делиться на высоту башни.

Таким образом, нужно было вывести $Yes$, если $(n - k \cdot m)$ положительно и делится нацело на $h$, иначе -- $No$.

\codeExample

\inputPythonSource
%\inputJavaSource
%\inputCPPSource